如果王家衛會點拍「邊爐家族」？

Sorry 阻阻你
有興趣支持電子飯券嘅手足入黎依個post

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

「而家係一月二十六日晚上八點四十二分，由呢1分鐘開始 我哋19個人將會得武漢肺炎」

好撚後悔呀我！未打呢個邊爐之前我一d都唔後悔，而家我好撚後悔呀！

如果有多張隔離床位 你會唔會跟我走？

下次爆新病毒先拍完

該燒香燒香，該吃飯吃飯，該染的病，天打雷劈也得染

記住呢塊牛歡喜，記住呢分鍾，你塊閪屬於我

王菲飾演北京樓員工

慢慢鏡影住打邊爐啲煙

肥牛 一拖一熝 熟既咪擺入口

邊爐，一碌一烚

手搖鏡頭加慢快門 加強不安感

肺炎兩隻字，一橫一直，中既咪瞓低囉

人最大既煩惱就係身體健康 如果每日都打一次邊爐惹上肺炎 你話幾好

木村飾演日本檢疫官

我們最接近的時候，我跟她之間的距離只有0.01公分，57個小時之後，我進了隔離病房。

咁而家點呢？我叫你一個人落嚟喳嘛，你使乜闔府統請啫？阿爸幾十歲人邊食得咁多肥牛啫？有事咁點先？你諗下...
阿哥，香港地呢未試過有人打邊爐打死嘅，不過我就唔係好想試...我畀錢你吖，你講個數嚟吖，我幫你搞掂佢吖，我畀錢你好唔好啊？

2046年有的睇

當你已經感染左肺炎嘅時候，你唯一可以做嘅，就係令自己唔好係唯一嘅一個。

影住阿媽拎住一袋二袋膠袋 邊行邊摩擦的膠袋聲，行人閃過，腳步聲。
影住前面阿叔打乞嗤，影住飛沫的光影，重覆唔同角度三次。
然後阿叔禁密碼入大門。再一境頭直落，阿媽禁密碼入大門。
境頭直落，較快鏡至黃婚。
黑畫面，入戲名。

我有個綽號叫做西毒，任何人都可以變得狠毒，只要你到過武漢。

其實「強制檢疫」只不過係佢同我我開嘅一個玩笑

傷我最深既唔係武漢肺炎，係邊爐

火鍋要講究火候。火候不到，眾口難調，火候過了，肥牛就焦

好強畫面感

如果我有塊口罩 你會唔會跟我走 🚬

笑死我

所有動作都慢動作

一年前佢同我講隻病毒叫武漢肺炎，我無理到佢。
二零二一年二月十四日下午五時四十六分我又黎到同一間火鍋店，入面空無一人，我望住地上既口罩，諗返起同佢一齊打邊爐既畫面。

有人 就有菌

我同你之間根本就冇肺炎
有既只係一舊肥牛

跟啲咁嘅政府 吔屎啦你

肥牛這東西，時間很關鍵。烚得太早或太晚，都不行。

二十六號，1月26號。2020年1月26號下午十點前的一分鐘你和我在一起打邊爐，因為你，全香港會記住這一分鐘。

我寧願打一日邊爐，都不想成世做條蟲！

一個人要離開隔離病房,需要多長的時間？沒有人知道。有人可以毫不費力地離開，但是對於某些人來說，卻需要花很長時間，付出很多的努力，甚至遍體鱗傷。我已想不起我在這隔離病房上待了多久，我開始深深地感到寂寞。

：我要打邊爐
：我同你食日本野丫
：我要打邊爐
：我加碟魚生過你食丫
：我要打邊爐
：你尋晚差d食生野wor
：如果我尋晚打邊爐，我會食生野？
：如果你尋晚打邊爐，你一獲熟啦

你知唔知道有一種病毒好狠？佢一生喺空氣中飛來飛去，飛攰咗說寄宿喺人體內，一世只落地一次，嗰次就係武漢肺炎死曬嘅時候

就

屋企有菌你知唔知呀？
有菌你都唔知呀！
你姨甥呀，報紙賣架，話佢係武肺嘅病人呀，問題係咪喺你度呀？

餃子就在鍋裡，怕你是吃不上了

改都唔使改

笑到傻左

憑一口氣點一個爐、念念不忘必有回響、有爐就有人

飯後一支煙

藥房裡有新嘅口罩，另外我還買了幾枝火酒

我知道，用不了多久就都會被用完，所以我偷偷藏起了一個

到有一天你需要那個口罩嘅時候，就打一個電話給我，我會告訴你放在什麼地方。

Bino Together
In the mood for bino
Bino Express

樓上cls

不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有個日期，口罩要搶，火酒要搶，連漂白水都要搶，我開始懷疑這個世界還有什麼是不需要搶的。

一直以為我跟中國人不一樣，原來搶嘢的時候，所有的人都一樣。

我終於來到武漢，我突然想起屋企人，我覺得好難過，我始終認為站在這兒的應該是一家人。

病床只得一張，防護衣只有一套。如果只是流感，請不要找我。

如果要為呢個武漢肺炎潛伏期加上一個期限，我希望係14日～

沒野做既時候，我會望住hktv mall，我清楚記得曾經有一箱口罩在果邊等我。

其實3500萬個口罩只不過係林鄭同我地開既一個玩笑，你越想計自己夠唔夠用果陣，你反而愈快用完。

一家人圍爐,D 煙不斷昇起
好有藝術感

（黑畫面）
（字幕）
二〇二〇年二月十日，
台灣全面封關。
（獨白）
「如果有多一張船飛， 你會唔會同我一齊走？」

我和她最接近的時候，我們之間的距離只有0.01公分，我對她一無所知，六個鐘頭之後，她中了肺炎

由細到大我都好識得保護自己，我知道如果唔想畀人傳染，最好既辦法就先傳染畀人

哥哥：打呀 打呀 打呀 打撚死我呀

我一直冇話佢聽 佢爆肺炎既個段日子 係我最開心既日子

鍾南山: 未來十四日，不如我地重頭嚟過

呢一分鐘 我覺得好暖

將會 成就解鎖

如果你唔想被人感染
最好嘅方法
就係感染咗人先

屌 想像到
個邊爐啲煙向上散足一分鐘鏡頭無輒過
跟住再特寫哥哥望住個碗半分鐘 跟住一啖一啖咁夾啲肥牛落口 鏡頭照樣固定

食完唔病既咪贏
你話係咪

岩岩係 facebook 睇到有個阿婆攞返 40 年前既口罩出黎用

好地地武漢肺炎，轉咩嘢Covid-19啊

笑到收唔到聲

有聲啊屌

王家衛幾時變咗年經

喂呀

Bino together

記得舊年係如果王家衛拍復仇者會點

家族病毒入口果刻放古典音樂 slow motion 加大特寫主角
吃畢 可以用返2046周慕雲拎住支筆想改結局
一分鐘後 一個小時後 一千個小時後

偉仔而家老了 應該只可以做長輩
選角上唔知王導會點揀接班

「武漢炎肺，關隘不在檢疫，而在封關。」

冇幾耐，我收到一封雷神山嘅來信，我大嫂喺兩年前的春天，因為武漢肺炎過咗身。

劣改

你要一個人死,最痛苦既方法就係同佢打邊爐

在2020年的2月14號，有一個女人跟我講了一聲「你確診啦」，因為這一句話，我會一直記住這個女人。

屌你老母

次次都淥肥牛俾女朋友食 唔厭咩?

淥開咪淥囉 佢又冇話唔鐘意食

佢冇講出口啫 試下落舊豬潤俾佢試下 拿你落一塊肥牛一舊豬潤 冇衰架 俾多個選擇佢幾好呢

(轉個鏡頭)
落多舊豬潤啦

我都話佢鐘意啦

係囉 唔鐘意食肥牛又唔出聲

梗係啦 你都冇俾佢簡 有得佢簡自然會出聲啦 反正換口味 今次淥舊牛歡喜啦

(轉個鏡頭)
點呀今轉淥豬潤定牛歡喜呀

唔洗啦 淥舊豆腐俾我得啦

點解呀

佢肺炎入撚左廠啦

你做左我想做既野
我好想將啲邊爐 肥牛呀既片駁落啲哥哥梁朝偉發呆食煙個啲片到

我以前以為十四日很快就會過去，其實是可以很長的。

lm

一定會有隔離中心鏡頭
可能係邊爐啲煙向上升既固定鏡頭完左之後返到隔離中心
哥哥企係𥦬前望住出面發呆 隨手又食一口煙 繼而呼出 特寫呼出既煙 同邊爐既煙黎個相應 哥哥/朝偉旁白「我以前以為食煙啲煙先會令人個肺有事，後黎我發覺，原來打邊爐啲煙向上升緊既同時，一樣可以整傷你個肺。」

仲要播住呢首歌
好有畫面

我聽人講過呢個世界有種肺炎喺武漢黎，你只會一路屙啊咳，咳到盡嘅時候就會咳血。呢種肺炎可以醫好一次，嗰次就係你死嘅時候

如果我有多個口罩
會唔會好啲

一定好多霧！
仲要近+慢鏡影住啲水滾滾下。

又有王家衛高質post

呀！

嗰張有啲難喎

係2020年的1月26號，有一個女人同我講咗一聲『肥牛好食』，因為哩一句說話，我會一直記住這個哩個女人。如果記憶係一塊肥牛既話， 我希望哩個一塊係會過期；如果一定要為呢塊肥牛加上一個形容詞，我唔希望係『武漢肺炎』。

喂阿叔csi口罩啱唔啱啊
過期嘅唔要啦

望實個口罩 彈下條繩 背景係分針跳聲

不知道什麼時候開始，我變成一個很小心的人，每次我戴口罩的時候，我都會戴埋防護眼鏡，你永遠都不會知道什麼時候會high到廢老啲飛沫，什麼時候會被確診。

你有沒有聽說過這世界上有一種鳥．．．．．．

聽過，武漢市場嗰種嘛。你這些話哄哄小粉紅可以。你像鳥嗎？你那一點像鳥？你不過是我在駿洋邨撿回來的病鬼而已。像鳥！你會飛的話就不會呆在這裡了。飛呀！有本事你飛給我看看？

不知道什麼時候開始，我變成一個很小心的人，每次我戴豬嘴的時候，我都會戴眼罩，你永遠都不會知道什麼時候有病毒，什麼時候有催淚彈。

留名

世間所有邊爐, 都係散播肺炎嘅途徑.

肥牛拎去淥個陣會慢鏡
擺舊肥牛入個個時 啲口水跌落台個時會慢鏡淺射

只有眼前爐
沒有防疫心

屌你劇照都有
有冇巴絲接力key多幾張圖加埋對白，可以出個系列

笑到標眼水

California binlo (California binlo)
On such a winter's day

拍到全中國人死撚晒都未拍完

呢個係事實，你改變唔到，因為已經傳染左

呢句掂

家族同家庭戲梗係搵是枝裕和拍啦 😏

王大導啲戲咁泛用。

一個人喊，你只需要俾包紙巾佢，一個煲喊，你要做多好多功夫

if I was in Wuhan

日本的士司機，車支那人中招，傳染外母死咗，原來外母是美人，回憶高中生處男畢業！抄捉西西里的美麗傳說

湯底中的波濤滔滔不息飛躍起
火窩中的激情終於不可關閉起

Take my breath away

睇嚟你好熟

利申：只睇過兩套，覺得有聲仲要係梁朝偉

呢個最有感覺

嗰晚過得特別長
因為我好似同時同緊18個人打邊爐咁

我已經分唔清
究竟佢係熱氣定係肺炎

見到佢熟果刻我好開心
因為我知道無論佢外表變成點
佢仍然係一條感情豐富既生根

掂

那天晚上打完邊爐之後，香港親戚朋友再也沒來過，我是為他而來的，但他們到死一刻也沒原諒我。

好似好work

你係咪王家衛

有聲

雖然兜兜轉轉行咗好多冤枉路，我終於嚟到PMH，個日我好難過，因為我始終都覺得，瞓喺呢個隔離病房嘅應該係18個人。

係咪人黎架你？我中左肺炎都叫我煮飯俾你食？！

頭半個鐘都係冇bgm冇對白，影住班人打邊爐，打打下有條友起身對住塊鏡跳隻舞

1820
1920
2020
.....
.....
.....
2120年

搵另一隊攝製隊入隔離營拍真人show

慢鏡影住打邊爐嘅煙

隔離就這麼一次 下回可要超渡了

想知黃子華會點拍多d

到咁上下時間，就會開個live話畀全世界聽，
靠咗層樓先開到套戲

唔好咁啦
佢真係用心但真係出黎既野唔係個樣野
利申子華迷

其實幾淒美呀

幻想到係舊式酒樓穿插
會有啲侍應拎住托盤行過
之後左右好多枱打緊邊爐
好撚多煙

又食豬骨湯底 不如轉吓口味食麻辣湯底啦

金句王,你贏左

不過呢一分鐘，我覺得好暖

我患上武漢肺炎的那天是年初二，所以我認為這是上天對我開玩笑，我願意讓這個玩笑維持一個月。從確診的那一天開始，我每天都會被快速測試，我告訴我自己，不用一個月後，肺炎測試就會變成陰性。

如果去呢間火鍋店打邊爐買一送一，你會唔會跟我去

要死左人先
唔死無拍既價值

俾王精拍屎尿屁笑下就得

流感什麼時候到是有季節的，攜帶武漢病毒的家人什麼時候到卻沒有人知道

啲畫面出曬嚟

二叔公，今日我把肥牛夾給你，接下來的火鍋，你是一啖一病毒。希望你像我一樣，咳一篤痰，握一下手，要知道交叉感染，武漢肺炎。有病就有床。

日期幾好啊

屌你零零漆嚟喎

完全明

邊爐特工
乜代邊爐

廣東省落嚟嘅親戚：章子怡

要拍幾多年

金成武

我曾經以為我同何寶榮唔一樣，但原來個肺花起黎，所有人都一樣。

先生，呢篤痰係咪你吐㗎？

當日你作客姑蘇我同你係桃花樹下飲酒

你借醉摸住我臉 同我講如果我有武肺一定要傳比你

我開始懷疑這個世界還有什麼是不需要搶的：馬蹄露

依段係邊一套？

水甚麼時候滾是有溫度的，肺炎甚麼時候到卻沒有人知道。

唔好話俾我聽你啲肥牛幾靚 產地有幾巴閉 級數有幾咁深奧

去返葉念琛個邊 thx

春光乍洩

如果我有多一個口罩，你會唔會同我一齊用？

777覆機 密碼係「武漢無肺炎」

我們最接近的時候，我跟它之間的距離只有0.01公分，336個小時之後，我染上了這個病毒

個晚 我打左一次邊爐
原來高溫殺菌 只係佢同我開既玩笑
當你以為好安全 其實就中得越快
曾經有人話過 當你冇辦法醫返好
你唯一可以做既 就係傳畀人

鏡頭追住工廈條樓梯
慢鏡拎住袋肥牛入門口準備打邊爐

最貼題

我係一隻武漢既蝙蝠仔
只能夠一直飛啊 到佢累就會傳染落人到
佢停 就已經全球人類死哂

會有個slow motion嘅食煙shot

淥完唔熟，必定有毒

唔知點解自動哥哥把聲出咗來

睇 Reply 本來都覺得好笑.....

點知睇吓睇吓啲對白就好掛住 哥哥, 跟住諗起零三年... 愚人節

而家變咗唔識笑......

康美樓62歲男同樓下57歲女

搵梁朝偉做默劇邊爐

背景響起 跟住全家死清光 Bravo

蝙蝠呀

要中招嘅我永遠都中招

你有冇後悔呀？
好撚後悔呀！！！

原版對白有呢幾句，有無人記得？

吓，阿飛正傳呢part好出名架喎

好sad

笑什麼，你也是支那人

Ching 你呢個係頭D黎架wo

冇睇過阿飛正傳，但完全feel到style

好撚掛住哥哥 好想好似以前咁瘋狂開post吹奏

「終於離開咗瑪嘉烈，我突然諗起何寶榮，我好難過，我始終覺得出到院嘅應該要係兩個人。」

「去武漢嘅乘客，目的只有一個，就係感染武漢肺炎，因為喺武漢，所有人都會感染肺炎，冇人知呢個係咪真嘅，因為從來冇人返過嚟，我係唯一一個。」

食雪糕

一月二十六日，大年初二

每年呢個時候都有一個黎搵晒全家人打邊爐，佢個名叫武漢仁，呢個人好奇怪，每次都由北邊黎，呢個習慣已經維持左幾年，今年，佢帶左一份手信俾全家人。

武漢仁：無耐之前我遇到一個人，佢俾左個湯底我，佢話叫武漢肺炎，佢話食左之後，就會有口罩用。我好奇怪，點解會有一個咁既湯底。佢話，香港人最大既煩惱就係買唔到口罩。

呢個頭文字喎

頭文字D唔係王家衛拍架咩

我思疑係你食咗我養嗰隻蝙蝠喎

如果係要個口罩加個限期
我希望係一萬年

想試鏡做超級帶菌者，好似幾有發揮

係
我打緊字個陣都係諗住哥哥黎演同講對白
但愈諗愈覺得可惜

我國家主席 唔會俾同一個地方核爆 Twice

全post 最正 依段

今天我把肺炎送給你，往後的路你是過一日少一日

最尾果個

旭仔：「我聽人家說，世界上有一種蝙蝠是沒有腳的，它只可以一直的飛呀飛，飛得累了便在華南海鮮市場睡覺，這種蝙蝠一輩子只可以下地一次，那一次就是它俾人劏的時候……」

笑死

我覺得播quizas quizas quizas盞鬼啲

其實佢套戲拍得好貼題，張國榮演活玩世不恭嘅死飛仔

蘇麗珍撞見鄰居周慕雲
然後話買咗個新嘅邊爐鍋
問佢有無興趣一齊打邊爐
鏡頭一轉影住周慕雲打邊爐背影
鳩up 幾句對白
再慢鏡影住d 煙向上飄
同時配樂響起

原本我同佢每晚係有3層樓嘅距離，但今晚我訓喺度嘅時候，同佢只係一牆之隔。

In the mood of quarantine
咁冒昧約你出黎，係有d野想請教你，你戴住個日本三層口罩，唔知邊度有得買

洞庭湖草頭鄉上楊村

呢個名似李安d戲

😂😂😂

推到有人拍哂成套

屌

西毒

有冇場景？甚至乎乾脆拍一段

成個post都有聲

拍到十年後有隻新型病毒爆發都未拍完

頂你

很多年之後，我有個綽號叫做「邊爐家族」。其實任何人都可以變得狠毒，只要你嘗試過甚麼叫「蝙蝠」。我不會介意他人怎樣看我，我只不過不想別人比我更健康

好sad 呀大佬

我在那晚遇到你地，是我們的不幸。可惜我沒時間了。想想說人生無悔，都是賭氣的話，人生若真可以回頭那多好呀。二叔公，說句真心話，我心裏有想過你。我把這話告訴你也沒什麼，屌你老母呀，可我也只能想想而已了...這些話我沒對誰說過，今晚見了你，不知道為什麼就都說出來了。

我從來沒有想到，口罩會這麼復雜。還以為一個人，做的好就行了。可是全家人在一起，單是自己做的好是不夠的

好撚正

睇個標題已經笑左

如果 你張肺片 同我張肺片一樣咁花 我地可唔可重新黎過

我知道今晚打邊爐既時間唔係好長，無幾耐我地就會分開，但係呢一分鐘,我覺得好暖。

連登咁多王家衛fans

從小我就識得保護自己，我知道要想唔比人傳染，最好嘅辦法就係先拒絕打邊爐。

黎耀輝，隔離十四日之後，不如我地重頭來過？

睇一睇你個名，再笑一次。

有無人開個村上春樹 style post

剩係落片牛肉都成粒鐘
不停讀白,影住D煙同湯底

要推暗少少 colour tone

局部地區性肺炎呀

吔肺炎啦你！

一個人感染了武漢肺炎 ， 或多或少會找個藉口掩飾自己。其實慕容燕、慕容嫣，只不過是同一個人的兩個身分，在這兩個身分後面，躲藏着一個受感染的人。

飛機會越打越虛
邊爐會越打越熱

話要講清楚 啲病毒唔係我本身有 係你傳染我

一個病，有人當面子，就得有人當裡子，面子不能沾一點病菌。染了病，裡子得收著，收不住，漏到了面子上，就是毀黨滅國的大事。面子請人吃一只蝙蝠，可能裡子就得除掉一個人。」

我聽人講過 肺炎好嚴重 呼吸係會好辛苦 但估唔到 第一次體會呢重辛苦 就係中武漢肺炎

不推文

我聽人講過 肺炎好嚴重 呼吸係會好辛苦 但估唔到 第一次體會呢種辛苦 就係自己中左武漢肺炎

喺人生路上 我一路以為自己係贏個個 但當我見到張肺部掃描 我先知道 我先係輸既個一個

All the Chi-'s are down
(All the Chi-'s are down)
And the lung is grey
(And the lung is grey)

If I was in Wuhan
(If I was in Wuhan)
Coronavirus steaming
(Coronavirus steaming) on such a winter's day

原來塵世間有很多煩惱是很容易解決的，有些事只要你肯反過來看，你會有另外一番光景，我終於明白，封關是什麼意思，其實肺炎之所至，應該你中有我，我中有你，誰感染誰不感染，又有什麼關係，大家一起感染不就行了，今天她感染，可能明天又會輪到我了。

其實鍾南山所講既未來十四日係有兩個意思

我知點解要咁做，但係我控制唔到我自己打邊爐
走既時候個女仔既飛沬係我塊面上慢慢咁乾
唔知隔離病房既女仔有冇為左我而咳呢

雖然戴住口罩打邊爐，我終於都中咗武漢肺炎。我覺得好難過，因為我始終覺得中武漢肺炎嘅應該係兩個人。

巴啦啦啦巴啦啦啦～

回望之下，可能會覺得封關更好。 每個人都會堅持自己的信念，在別人看來，是浪費時間，她卻覺得很重要。

每一次瘟疫，我都會一個人戴口罩
因為口罩可以將社會上的病毒擋隔掉
我怎麼可以有肺炎呢
在阿may的心中 我可是一個很cool的男人

好想翻睇春光乍洩

明既 口罩都有咁多款 更何況係病毒

為左打邊爐染到肺炎，值得咩
唔值得，不過痛快

定鏡有三分二係影住牆
三分一影住個家人打邊爐
啲伙記行黎行去

男配角眼dup dup咁食肥牛
其他三姑六婆係度吹水

男主角突然入黎
「唔好意思遲左」

啲師奶問佢「你忙咩呀」
答「無呀，酒樓多野做」
「哎呀呀may你老公真係辛苦」

Kung Flu？
兩個字
一橫一直
中嘅 瞓低囉
企得番喺度嗰個先有資格出院
係咪咁話

快啲開拍啦，好想睇

其實病毒係有時間性

你自己要保重，如果有一日，你武漢肺炎好返嘅話，你都唔好返嚟搵我。

有聲有畫

邊爐 兩個字 一個鍋加一個爐 夾塊肥牛 拖十秒 食得
食唔飽既 落多個一丁囉

「廿六號，一月廿六號。二零二零年一月廿六號下午八點之前的一分鐘你和我在一起打邊爐，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是打一分鐘邊爐的朋友 ，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再打。」

「當年，中華病毒會成立，從廣東來了一個人，話不多說，筷子夾著一塊肉，讓我大師兄李存義熝熟。我師哥李存義沒有說話，還讓他當了病毒會的第一個確診。他憑的不是武功，是一句話：『細菌有藥醫，病毒有藥醫麽？』這位先生就是你們廣東人，叫劉劍倫，是位毒王。想不到十七年之後，讓我在武漢又碰到另一位毒王。我想以前輩的話問一句：葉先生，你能熝熟我筷子的這塊肉嗎？」

快餐店老闆其真佢每次換野食都隱喻左梁朝偉換畫定同返舊菜一齊

每一個人都有一個習慣，而我的習慣呢？就是每天上watsons排口罩。
/
每個人都有感染的時候，而每一次我唔夠口罩呢，我就會去打邊爐，因為打邊爐的蒸氣可以將口罩上面的病毒蒸掉，而讓口罩再戴多一日。
/
陽性的結果告訴我，我剩的時間不多
/
我確診的那天是年初三

邊爐邊爐，就係你呢種人呀，明知自己係廣東返黎重打邊爐！你知唔知染左武漢肺炎要花幾多心血？又要驗，又要隔離，又會死，你話打邊爐就打邊爐？你有無諗過19個人嘅感受？

就在1月26號的早晨，我開始明白一件事情，在打邊爐個間party room入面，我跟在武漢沒有什麼分別。

直頭唔駛改："係我老公響日本公幹果陣買俾我嘅"

沒想到在一夜之間我居然被兩個廣東親戚感染了，為了要平復我的創傷，我決定，不再吃肥牛

點拍都好
一定要打邊爐家族既男人一定要著西裝 梳蛋撻頭
女人一定要著旗袍

搞到我好想翻睇

真文青

明哥

搞到我好想重睇王家衛d戲

當看了九十分鐘，故事完結，觀眾準備離場時。突然響起野性與慵懶交織的拉丁音樂 “Jungle Drum”，從未露面的第二男主角梁朝偉突然出場，他一個人在燈光微弱的飯廳裡，先用指甲銼修整雙手指甲，穿上裝齊的黑色西裝，口裡叼着香煙，慢條斯理的拿起一雙筷子，夾起兩塊菠菜、三粒牛丸放入鍋中，然後嘴角微微一笑，再夾起一塊肥牛，緩緩的再放入鍋中…...一句台詞也沒有 ….. 然後…... 拉字幕完場。

情誡

老兄 睇你年紀都有四十出頭，呢四十幾年來，總有啲野你唔想再提，或有啲人你唔想再見，

因為佢地曾經對你唔住。或者你都諗過要殺死佢地，不過你唔敢，或者你覺得唔值得。

其實殺一個人好簡單。我有個朋友，佢啲病毒好勁，不過最近生活有啲困難。只要你隨便比多少銀兩，佢一定可以幫你殺左個班人，你即管考慮一下。

不過要快wo ，你知啦，啲肥牛好快熟。

先生
我打邊爐架渣，我係廣東黎架
你叫我諗佢地感受？
邊個諗我感受呀
我又要咳又要嘔，仲要發燒呀

好似見到哥哥夾住塊肥牛對住個鏡頭講

如果我有武漢肺炎，你仲會唔會跟我走？

寶係有人做過

唔好話我比聽你平時做幾多運動，身體有幾健康，免疫力有幾咁強。肺炎，兩個字：一橫一直。中嘅，瞓低囉。企得返喺到嗰個先至係啱哂，係咪咁話？

如果香港有電影公司可以真係將連登啲9up post內容拍出嚟就好

自從黃子華拍過.周星馳拍過都好似好少有